唔岩聽 請屌 不過入黎傾傾佢

其實而家幫黑警賤到咁 又唔show 自己No. 又玩埋用用反光野姐眼
我覺得必須要全力正視呢個問題
我明白五大訴求都同樣重要
但好唔好下一次遊行同行動 我地先針對班黑警不合理暴力行為同要求政府成立獨立調查委員會先呢？
如果唔岩聽 歡迎屌我 利伸唔係五毛 唔想搞分化

對方都不痛不癢 你咪針囉